# VKC#

Это приложение автоматизирует работу в VK для людей занимающихся арбитражем трафика и SMM.

### Цели: ###

* Изучение и получение практических навыков в проектировании приложений на платформе .net используя самые современные методологии и подходы.
* Написать приложение которое будет достойно конкурировать с уже имеющимися на рынке решениями.

### Что реализовано на данный момент?###

* Авторизация в VK и получение токена
* Работа с API в VK
* Сохранение данных в SQL CE с помощью EntityFramework
* Работа с сервисами приема SMS с помощью API
* Регистрация новых аккаунтов в VK


### Как со мной связаться? ###

* Skype: dhazemax
* E-mail:hzmaxk@gmail.com